男子九龍灣連儂牆傷人 獲控方撤控

【Now新聞台】一名男子因連儂牆問題與人爭執，踢傷另一人，被控普通襲擊提堂，獲控方撤控。

63歲被告梁炳全在觀塘裁判法院提堂。他承認上月11日在九龍灣巴士站附近踢傷一名男子腹部，控方決定不提起訴，他准以1000元自簽守行為12個月及繳付500元訟費。

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。
source:

睇清楚，係義士獲撤控，唔係打人十幾拳果條藍屍

嘩 痴線

又一個唔睇內容，以為係放生仆街藍屍。

Sor 柒咗

我理解錯d咩

柒咗 要睇片先知係唔起訴 當時阻止個廢老破壞連儂牆個老人家

sor 比錯負評

良心發現?

好波

上次打人十幾拳果個肥西告左未

再等提堂